覺得自己既生活好悲哀

一開ig 見到人地每日都過得好精采
自己就每日匿係屋企煲劇
無人約我出去玩 又搵唔到工
好似世界已經唔記得左我既存在咁
究竟人係為咩而生存

繁殖下一代

我也想死呀

無人請我

如果唔係痛 我都係呀

咪作孽

我都好想死

係 不過係公廁科bba

唔洗咁負面架
大部份人都只係有工返既廢青
你我本質相同

三更半夜，好唔開心

你又因咩事？

係囉 成班人又旅行又食buffet點解成堆都咁有錢

識下新朋友lo

我同你一樣

你咁講完我感覺好左啲 多謝你啊巴打

識人唔係咁易架

有時諗 打份工可以食哂自己所有時間都好 起碼唔會覺得自己好似完全無存在價值咁

我都分享下自己的生活。
每日9點返工，6點半放工。
好彩算近，大約7點15分返到屋企。
食完飯，幫做下家務，打鋪機，同fd吹下水。
碌FB IG去葡萄人地的生活，再一個人對住手機係到呻。
之後就會諗下下次旅行係幾時，打完個J再上連登睇下post，追下故就訓覺。無限loop